有無人同我一樣會介意ig post相無人like？

每次出post都要揀定時間先出 一唔夠多人liked情願Del post

所以自從中學畢業之後都未出過po

同我交換IG互like

pmed

Thx

社交中毒

中晒毒咁，一得閒即刻會碌電話睇下有無人liked

AC public
打#852 #hkig
大把唔識你既人like

所以最近只po story

要打埋 #hkgirl #hongkonger

#ptgf

是但post張全黑相上抖音都過500心心😂😂

唔介意，ig貼相只為方便add 私人ac，平時主要用黎睇大波妹

好想令自己唔好咁介意啲like，可以點做？

連登貼link

改變下自己post相嘅目的囉
如果post相係為咗紀錄，而唔係為咗俾人睇，咁咪唔介意有幾多個like囉

加入洗讚小鴨鴨；$啦飯桶

成個ig del咗佢